交通燈問題

希望唔好再搞交通燈，視障及傷殘人仕受到好大影響